Ik nam mijn laarzen en verliet op de hopeloze manier.
Ik keek een keer om maar te zorgen dat plotseling een inkijkje in het vreselijke diepte zou kunnen oplossen, maar daarna hield mijn ogen vandaan.
Ik wist heel goed de richting en afstand van de Graaf's raam en gemaakt voor zo goed als ik kon, gezien de mogelijkheden.
Ik voelde me niet duizelig- ik veronderstel ik was te enthousiast - en de tijd leek belachelijk korte till vond ik mezelf staande op de dorpel en probeert op te wekken de sjerp.
Ik was gevuld met opwinding, toen ik bukte en gleed voeten vooral door het raam naar binnen.
Toen keek ik rond voor de telling, maar met verbazing en blijdschap, een ontdekking gedaan.
De kamer was leeg!
Hij was nauwelijks ingericht met vreemde dingen die die nooit zijn gebruikt; het meubilair was iets in dezelfde stijl als die in het zuiden en met stof bedekt was.
Ik keek voor de sleutel, maar het was niet in het slot, en ik kon hem niet vinden .
Het enige wat ik vond was een geweldige hoopje goud in de ene hoek--goud van alle soorten, Romeinse, en Britse en Oostenrijkse en Hongaarse en Turkse en Griekse geld, bedekt met een dun laagje stof, alsof hij had lain lang in de grond.
